====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les conséquences sociales se font sentir avec un effet d ' amplification et s ' attachent à nouer des liens plus étroits avec le monde économique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

